請問巴打們Android TV 或 Android Box 有無 App 推薦呀？

剛入手智能電視，見Sony 部 Android 電視平，所以買咗，琴日送到黎，上網爬過文，見蝗App 乜乜沙發好似幾多人用，仲有無其他App 推薦或分享，謝巴打！

大陸APP 不了

巴打有無其他app介紹

Terrarium tv

正呀！thanks 巴打

lm

字幕下載失敗

試多幾個字幕啦，有時都係咁架啦

我部sony x8000d用terrarium有d好lag

無法下載字幕....係咪死咗，之前好好用